海外手足用微信做文宣有審查嗎？

如果冇............

有，佢detect到啲字或者圖就自己del

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

幫手推一推